6/21號單野畫成漫畫，求分享

我只可以用呢種方式宣傳
希望可以比大家用另一種方法傳遞真相
雖然冇咩作為
但我好多謝前線既義士
冇你地根本件事唔會撐到宜家。
無論件事最後係點，我都唔會忘記
有你地願意出黎抗爭先有呢一步
多謝，多謝前線既你地
我會努力話比以後既人聽係你地既付出
先有今日既香港

PUSH

推

pish

正皮G持

你畫？幫推

幫手SHARE去IG都好呀
想多D人知道呢件事

內容

畫風

Push
Thank you

Sorry畫功不才

呢單野，本來我都有小小良心過意唔去。知道真相之後成晚嬲到訓唔著。

D人仲要扮病

成日都話要建立管治威信，管治威信。我都唔可以點信政府。

成班中央官腔，點可能相信

push

高質，支持

嘩